【重要提醒】換完新身分證記得double check自己既選民資格

仲記唔記得呢單新聞：
【選民注意！多人換新身份證後失選民資格 自行查閱始發現】

「《蘋果》接獲已換新證市民投訴，稱在換新身份證後突然喪失選民資格，其間沒有搬屋或更改其他選民登記資料。不過選舉事務處下午發稿指，入境事務處電腦系統曾出現技術性問題導致未能即時將所有選民資料轉交選舉事務處，但指部份選民地址未及更新，強調受影響的選民仍可於原有地址所屬的選區投票。」

呢個正苦講乜都唔可信
依家就係驗證係咪真係冇影響既時候

為保自己重要既一票
換左新身份證既手足記住check下自己既選民資格
早幾日就收到信嚟確認選民資格
後面個頁就係你既個人資料、地址同所屬選區

如果收唔到就記得上網check返：

11月24日記得投票啊

自推十連 1

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4

自推十連 5

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

自推十連 6

自推十連 7

自推十連 8

自推十連 9

自推十連 10

光復香港
時代革命

實用post都冇人推

check到未收到信

推推推